［各位睇睇］冇不反對通知書都可以係合法架

//見到呢個 我以為係常識
但尋日都見到有黃絲俾 堅港人講地fake到
有感常識不再
故此分享 以下post 😑

有D市民誤會，無不反對通知書，是等如違法，解釋如下:

不反對通知書係通知書，警方通知市民警方會怎樣配合而已，遊行係唔需要申請牌照，市民請勿誤會。

根據現行《公安條例》，主辦者若在通知警方後指定時間內，未獲發『不反對通知書』，已可視作警方不提反對，於是可以照原定計劃舉辦遊行，此舉不屬違反《公安條例》有關規定。

歡迎傳閱//

PUSH
《生於亂世，有種責任》
唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書